1600 志雲頻道 警察執法可以有幾唔公平？ 政府已經開始逼人揀國籍？ 除咗BNO，台灣已經成為香港人一個熱門選擇

【時事短評】
1600 志雲頻道
警察執法可以有幾唔公平？
政府已經開始逼人揀國籍？
除咗BNO，台灣已經成為香港人一個熱門選擇
（2020年2月4日)

志雲頻道 stephenchannel
128K subscribers

警察執法可以有幾唔公平？政府已經開始逼人揀國籍？除咗BNO，台灣已經成為香港人一個熱門選擇